跪求 一人一個堅有效嘅減壓方法

長期失眠
就算訓到都會瘋狂連環發惡夢
夢到老細 公司野
成個腦成晚都不斷run無停過
訓醒好似無訓過咁
個腦勁攰

跪求一人一個堅有效嘅減壓方法

做愛

我都需要

我都想

係囉 有無人有計救救大家

唯一我會做嘅嘢就係 去同人約會囉
我本身就鍾意 認識唔同嘅人 同佢哋傾偈
呢個係週末減壓既娛樂

起碼叫做有啲嘢期待下

做運動好有用
Eg 跑步/重訓 1hr

Meditation

打飛機

有冇諗過睇心理學家

聽歌
Random聽

打機

試下寫日記

試下寫日記
寫完好似同人傾完，會舒服好多

轉工

每人都唔同 例如入戲院睇場戲 做運動 甚至食支煙飲杯啤酒 樣樣都得 希望樓主搵到合適自己既方法

將啲嘢開聲鬧出黎就無事，你都試下

我有時會突然勁sad，即刻做吓運動就無事

例如做幾吓深蹲

買個頌缽敲下

打J

打人

唔好上連登，睇小動物片。
出街曬下。

同friend傾偈一齊鬧爆老細，個人會舒服啲，唔會扎著
做運動做到自己攰為止(HIIT 嗰啲好快扯哈）
總之盡量唔好儲壓力，一有就要搵位爆咗佢

解決壓力源頭，唔係做咩都冇用

呢個真

搽指甲油
好專心唔搽出界，期間唔好玩電話
搽緊嗰時就可以放低唔諗其他野
搽完指甲靚靚睇到又開心

同求

重訓，一路專注呼吸一路伸長收縮d肌肉

打j

轉工啦 呢啲垃圾工黎

做高強度運動/訓練

射完咪仲煩

搵人 扑野扑成晚

超有效解壓

冇就飛機杯

睇戲

之前睇過一篇文章
你可以試下喺臨瞓前拎本簿/紙寫低d你嘅煩惱/壓力
寫完嘅時候要話比自己聽寫低左代表要暫時放低
聽日醒左先再拎翻起d煩惱
夜晚就係要休息嘅時間

唔知對你嚟講有冇用 不過試下又冇成本嘅
祝你減壓成功

_ _

你要嘅係轉工
我聽歌 睇戲 敬步嗰啲幫唔到你

我就會靜下先，諗下點解要咁驚！無左份工係唔係真係會搵唔到食！如果唔係，盡左力就平常心面對！調整心態對我堅有效減壓！

盡量唔好諗咁多
就算睇連登都唔好睇有關工作嘅post

辭職保平安

如果壓力大到咁

轉工保精神健康

其實應該每個人唔同>~<
可以試運動, 或者靜態嘅睇書/睇好笑嘅片/整野食等等

我都想
你指交友app果d？定講緊約fd出黎？

ringfit得唔得

呢個真係想學下 好多人都話好有用

已經有睇緊了

我都鍾意聽
但成日會內心跟住唱 訓唔到

有無咩驚好介紹？

但我成日會諗
寫低左的話 咪更加會記住唔開心嘅野
唔寫低就會好快唔記得

轉唔到

多謝你

好難……

真係咁神奇？

咩黎架？木魚嘅friend？

試下先多謝你

HIIT係乜黎架？
最大問題就係我老細唔係衰，相反佢就係太好，好到令到我無時無刻都諗緊點樣可以做好d，好想報答佢，搞到自己大壓力

老細太好
自己就好想做好d報答佢
但做極都覺得唔夠好
控制唔到個腦不斷諗
搞到越來越大壓力

但係無搽開
仲有無其他？
係咪只要搵到d專注做一陣嘅野就可以架喇？
我諗緊砌lego果d得唔得呢

有咩煩惱唔介意可以一齊傾下

即係啞鈴果d？

唔係呀 我老細超好呀 唔想轉

首先要搵到先得

例如係d咩？我係絲

但發夢成日會發返套戲嘅內容，俾人追殺果d然後個腦又好攰

係

我個心理學家都講過呢招，多謝你提醒返我一次都未試過添 今晚一於試下

跑，游水，重訓，boxing，hiit，泰拳
總之做個時你要勁專注爆哂計咁就岩

btw你個名好正

乜黎？

唔想轉呀 好難得遇到個咁好嘅老細

我係盡左力，但平常心唔到，控制唔到唔去諗唉

呢個真 我成日都唔小心就㩒左入去睇工作有關嘅post多謝溫馨提示

唔關老細事
係自己俾壓力自己 但最慘我真係控制唔到

有無大隻靚仔圖
利申絲
有片更好

唔轉得呀
個老細太好

邊度有好笑嘅片睇？有無好介紹？ 唔想再成日發惡夢

你應該去睇吓精神科醫生
開0的藥比你訓吓教減壓

咁睇下youtube搵下跟住做先

已經有睇緊 有食緊藥

得，屋企人有玩開，我都有玩過下，不過係屋企做個環境始終無咁focus

你參考下呢個post

深吸深呼

好多時係因為自己比太多壓力自己而搞到啲野愈做愈差
試下本pea咁做，反而會做得好啲

即係個問題唔關份工事
係關你自己事 轉10 份都會係咁
我會做運動

係 就係關自己事
睇黎真係要做下

其實我都有諗過

好 即睇

係 望住晒

事實係咁，因為我就係你黎

深呼吸？有用嗎？

有用過CBD oil,壓力會無咁大，舒緩到情緒。

運動 一定係運動

女裝幫到你

你工作既壓力來源係job nature? 定係interpersonally relationship? e.g. 西同事 / supervisor?
如果係後者 考慮下轉工

答返你問題 做運動真係有用

跑步好有用

有路數啱就考慮辭職啦
再咁落去個人會壞

唔關job nature事
係自己太在意人地睇法
成日做極都覺得唔夠好
好想再做好d
搞到大壓力
但又控制唔到唔去諗

你上網睇睇，因為有好多好多種，唔知邊種做法岩你

女裝？乜意思？

下？安唔安全架？點用架？
見到大麻兩隻字就有驚

resign

就咁youtube search深呼吸？

扑野 食野 買野

放假做下運動／行山

我都好想

咁你係要轉念，唔係減壓

轉工啦

同意
樓主如果財政許可 可以去睇下counsellor
有朋友試過 可以幫你refine mindset

咁要點做

已經有睇緊

即係呢個無料到

我自己有用過
因為佢有分搽既，我用黎搽濕疹好番
同埋有cbd oil係含脷底,
唔係賣廣告好多健康問牌都有推出加入左cbd既糖同蜂蜜，連連卡佛都有賣唔係你諗個d大麻

瑜珈呼吸法

咁你有無同朋友傾下

本身係200磅大肥仔，做幾下就會喘氣
之後坐低feel下自己個心跳，成個人平靜曬

唔知你work唔work

有呀 大家都叫我放鬆d
先會表現得好d
但我就係控制唔到唔去諗

ringfit好似都有大量深蹲 我又試下先

等我搵下先 多謝你

長知識search下先感謝分享

其實做咩會咁著重想報答老細既？
我反而係緊張搞唔清人地想點而影響工作比人屌
比人屌完又好緊張想做返好，跟住無限loop

寫日記會好似同自己內心傾計